發夢做過一次前線，覺得前線後勤兵好重要，遞野同幫人洗面就去前線喇

話說原本我發夢都諗住淨係做後勤兵，一開始我係係大後方幫人洗眼洗面，但其實大後邊晚人要洗面周圍都得，所以我地發現我哋太後，根本前邊有真正雖要既第一排嘅人得唔到我哋嘅幫助，決定上前幫一線人員，原本我只係派遮，因為生理鹽水都放低晚係急救站，咁岩我派淨最後一把遮嘅時已經冇人再接，我在望一望前方，發現前方傘盾陣仲有一個缺口，加上前線人員閒顯不足。
於是我就戰戰兢兢跑上去架起傘，補缺口。而我當時只有口罩同遮，根本沒有任何防禦裝備，但前線後勤兵，好快就幫我整左裝，眼罩頭盔手套，就係咁我就正式變成左佢哋眼中嘅第一排，而我地前線係一條唔係好闊既街都只係排左第一排，冇第二排，始終人數太少。
炮轟隆隆，催淚彈發射嘅聲此起彼落，我地除了叫囂之外，只有等待下一粒催淚彈降臨，最後粒野就落左係我身後2米內爆，我地條防線一秒就敗陣，成條線崩潰，而我自己就轉身周d前線戰友一齊逃走，冇錯如果冇適當gear食gas係會令人逃走，而唔係後退，自己2米內爆同10米或更遠距離爆係差好遠，唔好怪前線點解一粒煙就咁退咁廢，我個時就食到應一應，我基咁上睇野好似有一千度近視咁，亦咳到想死，個腦係諗唔到野，只係想透氣，感覺只要透少一啖氣就會死，好彩我地跟住前線後勤帶我地走，走到一個隧道安全d，就有個女仔不斷幫傷兵洗眼洗，跟住我地就沿隧道入面既樓梯走上天橋，好彩去到條天橋係四通八達，可以通去大後方，橋上亦有好多花生友同和理非，所以係安全區。

如果大家想幫忙守前線又唔敢做第一排，其實係前線遞下野，幫傷兵洗眼急救，甚至幫前線擬定逃走路線，等佢地睇唔到既時候都可以跟你撤退，都係好大作用，對士氣來講亦都好重要，因為佢哋會覺得冇比人遺棄。

另外想多謝幫我洗眼個女仔，我知我一定係拿起口面最樣衰最辛苦，所以你決定第一個幫我洗，因為嗰時太辛苦講唔到多謝，係呢度多謝你一次

推

push

唔好意思，電話速成真係好玩野，第一段好多錯字，睇得辛苦小小
Push

巴打好波

巴打你個夢都形容得好真
多謝你

巴打發夢要講聲

第一句就話係發夢呀，仲唔知點解勁真實喎，醒翻嚇到滿頭大汗